<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>秋椛の言葉</title>
  
  <subtitle>Kurahashi`s skycape</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2022-01-22T15:59:28.661Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>倉橋秋椛,twilightfei.xd@gmail.com</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>留言板-2022</title>
    <link href="http://yoursite.com/2022/12/31/hello-world/"/>
    <id>http://yoursite.com/2022/12/31/hello-world/</id>
    <published>2022-12-30T23:55:00.000Z</published>
    <updated>2022-01-22T15:59:28.661Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>你好！欢迎来访。</p><p>​                                                                                                                                                                                                 </p><p>​                                                                                                                                                                                                     </p><p>​                                                                                                                                                                                                         </p><p>有什么话想说可以直接留在这个页面的评论区，谢谢。<br>需要回复请留下正确的联系方式。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;你好！欢迎来访。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​                                                                                                                        
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>遗书终版</title>
    <link href="http://yoursite.com/2022/10/04/2022-10-04-%E9%81%97%E4%B9%A6%E7%BB%88%E7%89%88/"/>
    <id>http://yoursite.com/2022/10/04/2022-10-04-遗书终版/</id>
    <published>2022-10-04T01:01:00.000Z</published>
    <updated>2022-10-04T07:12:41.182Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>很抱歉，已经没有能力去把这份遗书的内容重新转述为文字了，所以以附上图片的形式去让大家看到。<br>一直以来谢谢大家的支持。<br>我会把图片托管服务和这个博客的域名续费一段时间，之后写在评论区里。<br>请阅读吧。</p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20221004_150055.jpg" alt="20221004_150055"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20221004_150227.jpg" alt="20221004_150227"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20221004_150250.jpg" alt="20221004_150250"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20221004_150310.jpg" alt="20221004_150310"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20221004_150326.jpg" alt="20221004_150326"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;很抱歉，已经没有能力去把这份遗书的内容重新转述为文字了，所以以附上图片的形式去让大家看到。&lt;br&gt;一直以来谢谢大家的支持。&lt;br&gt;我会把图片托管服务和这个博客的域名续费一段时间，之后写在评论区里。&lt;br&gt;请阅读吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://hi32
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>转载随笔</title>
    <link href="http://yoursite.com/2022/02/03/notes1/"/>
    <id>http://yoursite.com/2022/02/03/notes1/</id>
    <published>2022-02-03T00:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-02-02T15:03:08.018Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>老师在note网上的置顶随笔：人生</p><p>作者：nyalra<br>URL：<a href="http://note.com/nyalra2/n/naadfc0e21495" target="_blank" rel="noopener">http://note.com/nyalra2/n/naadfc0e21495</a></p><p>因为过度睡眠而导致浪费人生，这份惋惜的感情会让人无比痛苦。不如说，只是单纯的比其他人能够行动的时间显著的变少了，所以注意到了自己的人生损失了许多事物，总之就是变得十分伤心了。<br>“那么只要早起早睡就好了吧”，想必大家都会这么想吧。虽然实际上确实如此，不过我对允许自己自身撒娇的程度有些惊人，会不自觉的允许自己一天睡10个小时以上。如果只睡了6个小时就起来的话，肯定会变得一天都十分倦怠的一直躺着吧，所以除了错开睡眠时间以外没有意义。<br>最近发生了紧急事态宣言（译者注：本文创作时期是21/2/15），店铺会早早关门，所以当我起床的时候无论哪里都已不营业了，要做的事情全部都做不成。察觉到了变成这样的自己正被社会这个概念所拒绝着，正如常言所说“以深夜徘徊作为兴趣的笨蛋们受到了街道的恩惠”一样，没有受到恩惠的我，悲伤到了如此程度。虽说如此，一切都是这个“为了束缚而比其他人更加贪睡”的自己不好。<br>（译者评论：貌似老师有说过和家庭的关系不好？所以这个时候应该做的事情或许是去寻求社会化的帮助……如果有家庭的话应该寻求家庭的帮助，总之这样怪罪自己的心态也是心病男常有的想法，大家如果有这样的朋友或许可以考虑说服他别这么想？或者力所能及的提供帮助？如果您也是这种人格还希望从不要怪罪自己开始做起，我想只要能够暂时停止这种想法，就迈出了能够稍微正常和病态共存的第一步）<br>改善方法十分简单，只要好好劳动就可以了。制作出从早晨或白天就强制会起床的环境，就能解决的问题。然而，最为困难的是我这个人最讨厌的就是劳动，只想做自己想要做的事情。不如说，除此之外什么都做不了。<br>“你这不全是自己给自己找借口吗你个混蛋”，想必看到现在的大家已经要这么发火了把。肯定的，只要进行工作我就会一直说着这样的借口，像这文章甚至比这更过分的惹怒他人吧。如果有惹怒其他人就能获得金钱的工作的话，我早就成为有钱人了吧。（译者评论：啊，我狂躁的时候也经常天天和别人说“我的超能力就是可以随意让别人发火”什么的……）不，这样的工作在因特网上有很多。这个人也好，那个人也好，煽动着他人从而赚取金钱，我想这个其实应该是很常见的。不过对我来说还是没办法做的事情呢。<br>被发火的时候逃跑的速度倒是第一梯队的。重复着全部都没有中心思想的谢罪，不如说都到了我不进行谢罪文的轮回都不行的这种程度，这样的装作大脑十分混乱的样子。然而实际上我其实什么都没想，什么都没感觉，所以并非是那么弱的一方。对于对方的愤怒，罪恶感或反省什么的一点都没有。只要不停的谢罪的吧，就算对方怎么生气也会因为疲劳而泄气了吧，我脑中只有这个想法，还真是人中之屑呢。<br>既然变成了这样子，就只能相信自己是天才了。因为是既纤细又怠惰的天才型人格（天才肌気質），所以肯定在万一的时刻应该会奇迹一般的有行动力什么的。因为没有认真做过事情，所以我只要拿出干劲就会留下让那帮瞧不起我的家伙都会合不拢嘴惊叹的结果，我也只能相信如此的生活下去了。实际上既不纤细也只有麻烦的傲慢，字成不是怠惰而是努力不足的想法，毫无根据的无所不能感也在这样一个实感中慢慢消失。<br>都到这种地步了再说努力会让我感到十分恐怖。仅仅是显露我无能的样子，仅仅是在家里贪图着慵懒的睡眠对我来说反而更加幸福，我也知道了那也是你最高的幸福（译者：没太懂）。学校和社会中，准备了许多可以让人好好努力的练习，我认为这是很厉害的事情。只是一直逃避的我，和那些好好活着的人们，就连观念上都有着这样的差别。</p><p>在这之中，我想除了既是我想要对好好生活的奢求，也有在和开心的亲子之间擦肩而过之时，心中诞生的“啊原来我也想要那个啊”的对此感到羡慕之情的卑劣精神。<br>借一个有那样子的一间公寓，养只小猫小狗，虽然有一位夫妻都在工作但是可以一起开心的度过纪念日的妻子，和我完全不一样的小朋友一直充斥着雄安莲。因为我的家里只有母亲，所以一直想要一个温暖的家庭。然后，为了完成自己的这份幻想，首先不只好睡眠障碍和逃避癖好是不行的呢。<br>虽说如此，如果真的到了能够获得这份幸福的时候，傲慢又愚蠢的我，或许又会开始期待着别的事物。怠惰上瘾又充斥着嫉妒，充满着欲望，是十分肮脏的存在。明明想要被别人需要，被需要的时候应该又会全速逃跑。这样的玩意根本不是人类啊。</p><p>一次也好，想要让大家看到把他人惹怒的时候自己是什么样子的。眼神涣散，以各种借口为自己辩解自己没有错之后，然后并不延续上面的内容而是进行没有内核的谢罪，成为了一个没有内心只能不停的说着“十分抱歉”的坏掉的玩家一样。因为不知道到底为了什么而谢罪，不如说连对话都没办法进行的样子实在是滑稽到令人捧腹。就连怒号的对方都会没多想的进行嘲笑的样子。<br>啊啊讨厌啊。在这之中，我还是每一天都在想自己一定是和其他人不一样，抱持着什么特殊才能的天才。一直这样的和精神科的医生这么聊着，然而对方每次都会感觉到麻烦一般只对我说一句“您的睡眠还真是糟糕”。<br>（译者注：心理医生和精神科医生一般都是治标不治本，心理咨询师则是治疗根源。）<br>这样说着，医生只会出安眠药的要房子，将这些药剂随意的喝掉之后继续着睡过头的日常。朝眠夜起，一点一点的听到了自己被社会抛弃的声音，竟然可以这样子把本天才无视掉，随意放任掉，现在就看看我啊，当然就算只是等待着也不会有睡眠问题，不过，万分之一，不只要有亿分之一的概率的话，我一定能做出来一些很厉害的事情的可能性也是有的所以，颤抖着睡眠着的时候，这么想着的自己又回到了睡过头的状态。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;老师在note网上的置顶随笔：人生&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;作者：nyalra&lt;br&gt;URL：&lt;a href=&quot;http://note.com/nyalra2/n/naadfc0e21495&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;http://note.co
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>关于心病女与郁娇</title>
    <link href="http://yoursite.com/2022/02/03/2022-02-02/"/>
    <id>http://yoursite.com/2022/02/03/2022-02-02/</id>
    <published>2022-02-02T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-02-02T15:00:33.870Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>·心病女和御宅族只在一念之差！：评论区的内容也是躁郁男性承认欲望的展现</strong><br>Otaku们和anti们在评论栏中和vtuber互动其实也是为了让大家“快看快看，我在和她互动哦！我比你们更了解她！”的体现。</p><p><strong>·✝笨蛋是超越后现代的天使✝</strong><br>海猫鸣泣之时之中，有一个角色打破了毒亲和心病的传承。她的名字叫做“右代宫真理亚”，是个有点烦人的电波少女。她和海猫的女主角一直在尝试告诉大家“魔法”的重要性。在此我想强调的是，现实和真相很重要，但是如果没有超天酱的“网络天使信仰”和黄金魔女们口中的“魔法”，亦或者是人类最原始的信仰和对善良的期盼，我们是没有勇气去看破或者是面对真相的。希望大家记住，信仰不单单只有一神论。幻想乡也好，黄金乡也好，只要相信着，我们总有一天会在一个温柔的空间中在一起的。</p><p><strong>·魔法，伪善，表面功夫的礼仪与最原始的善意</strong><br>在海猫中，压力被叫做“黑魔法”，有黑魔法的人就会失去自我，就像是劳作一天的父亲或者丈夫回到家对孩子和妻子发脾气一样。<br>而真正的魔法可以阻拦这些黑魔法。对于一些不爱幻想的男性来说，这个可能是很难让人接受的。但是，请学着和魔法共存，因为小礼就是大义。<br>和善意的谎言与魔术共存吧，无论对象是男女老少，我个人作为一名传统主义者十分反感进步主义者对同一性的叙述和“我是受害者所以我可以当巨婴”的思想，但我更反感造就出这样巨婴的黑山羊，请记住，北风和太阳的故事是真的。<br>如果身为男性的你真的遇到了属于你的超天酱，成为了阿P。<strong>请你成为一名温柔的父亲，而不是一味的阿谀奉承灌毒鸡汤或者对其混乱的大脑给与谴责和嘲讽。而是像一位智者一样去理解，像一位心理咨询师一样去理解之后疏导她，温柔的教育她。同时无视她的不贞，直到她成长。</strong></p><p><u>推荐大家去读一下《围绕着承认的病》（作者：斎藤環　イラスト：ふみふみこ）</u></p><p><strong>·病态的妻子，女人和母亲分别是病娇，心病女（郁娇）和毒亲</strong><br><em>妻、女、母×やまい=ヤンデレ、メンヘラ、毒親</em></p><p><strong>毒亲，心病女和病娇的依存是不一样的，心病女注重的是自己身为“女人”的幸福。病娇则是注重身为“妻子”的职责。而毒亲则是注重身为“母亲”的权力。虽然不能完全画上等号，但是在病态女性之中，我们可以分成大概这三种类型的角色。</strong><br>心病女是一个人。一个脱离了社会性的女性的“人”。所以自然会为了“舒服”而去做各种各样的事情，某种意义上来说她们才是自然的状态。然而之所以病也是因为这种自然的状态本身就是病态的另一种定义。这种自然的“病态”在社会性和“父之名”之下，会显得其更加病态。<br>这也是病娇和郁娇最大的不同！郁娇爱的是“被爱的感觉”而病娇爱的是“爱的人”!</p><p><strong>·偶像消费化与男权</strong><br>男权并非是父权，男权是“男性的人”的权利，而父权是作为父亲的权利和义务。所以父权和病娇和毒亲更为相似，因为都是基于社会性而产生的。但是网络男权确实基于欲望而产生的内容。所以阴阳怪气的男或女权们，请你们长大一点。</p><p><em>·过誉的新堂エル和变身</em><br>变身这一本确实十分新奇，但是真正懂得堕落的人都会知道，变身也不过是堕落系文学中的一本，同类型甚至超越了这部作品的也有不少。<br>needy girl 十分会大势所趋我觉得可能会在英语和華语地区发生，这一点是我极其不希望看到的。就像是音mader被人指着作品说这是鬼畜一样，我不希望大量的人指着心病女说是病娇。</p><p><strong>·承认的需求：毒亲与郁娇的关系</strong><br>想要成为权威的心情，想要被承认“可以存在的心情”对于心病女和心病男来说都很重要。这个原因来自于毒亲。<br>心理问题的成因（主要是同一性，躁狂抑郁焦虑）大多来自于人格形成的阶段，也就是出生之后。这个时候如果父母产后抑郁，或者因为各种原因没有担任其父母的样子，那么小朋友就如同生物本能一般，缺少安全感和不停的焦虑。就像是离巢的小鸟活不久一样。小朋友也会被逼无奈的去增加自己的攻击性，增加自己被承认的欲望，病态的积累财富从而获得安全感。<br>我们可以在右代宫真理亚和朝天椒身上看到想要被承认的共同点也就是俗称中二病的（厨二病）。中二病和电波的一部分区别也是中二病需要被承认，而电波则是需要你调整自己的频率。<br>所以郁娇最重要的一点就是被承认！点赞收藏评论都是其虚荣，虚幻的安全感。<br>同时，我们也能看到sns上后现代女权或性少数主义者的被害妄想和攻击性。这样导致了男权的攻击性反过来伤害了他们。导致他们大脑混乱无法清楚自己想要的幸福是什么。</p><p><strong>·《围绕着承认的病》</strong><br>毒亲，心病女和病娇的依存是不一样的，心病女注重的是自己身为“女人”的幸福。病娇则是注重身为“妻子”的职责。而毒亲则是注重身为“母亲”的权力。虽然不能完全画上等号，但是在病态女性之中，我们可以分成大概这三种类型的角色。<br>心病女是一个人。一个脱离了社会性的女性的“人”。所以自然会为了“舒服”而去做各种各样的事情，某种意义上来说她们才是自然的状态。然而之所以病也是因为这种自然的状态本身就是病态的另一种定义。这种自然的“病态”在社会性和“父之名”之下，会显得其更加病态。<br>这也是病娇和郁娇最大的不同！郁娇爱的是“被爱的感觉”而病娇爱的是“爱的人”!</p><p><strong>·地雷和病娇不是心病女的原因</strong><br>地雷是一种时尚风格，和病可爱一样，因为大势所趋所以这两个风格起源于心病女和郁娇的病态文化，但是本质上来说这两是连大叔都可以女装来蹭热度的风格。</p><p><strong>·心病女/郁娇的类型</strong><br>1.真正的抑郁自残患者。2.时尚心病女。3.中二心病女。4.地雷系时尚心病女。5.一部分亚文化女（俗称亚逼）</p><p><strong><em>·捏他①</em></strong><br>本作的主题曲Internet overdose听起来像是PARAPARA的舞曲（千禧年十分流行的舞蹈，通常是辣妹在跳）结合时代和年龄来看，令和时代的心病女大多数都是千禧年生人，所以无论是翻盖手机（カラケー），拓麻歌子，像素和蒸汽波。这些都是郁娇长大时候从毒亲和社会环境暂时逃离，获得慰籍的存在。</p><p><strong><em>捏他②（重要！！）</em></strong><br>美妙系列在ngod出现的汇总</p><p>超天酱和ame的关系，双面性vtuber，颜色和发型：美妙频道的角色“虹之咲戴雅”和其虚拟美妙频道偶像“戴雅”（发色和超天酱基本一致）</p><p>超天酱的比y手势：美妙天堂女主“真中拉拉”的招牌我明白了かしこま</p><p>神偶像话题的直播：美妙天堂最重要的内容就是成为神级偶像，可以说是摆明了说明我就是捏他美妙系列了，其中介绍了美妙系列第一部美妙旋律中对病态家庭的描写，以及美妙系列第二部美妙天堂里角色纯洁（和万代系的作品完全不一样！Q娃和偶像活动的表达都是仿照akb的角色消费，而美妙系列绝对不会这么做，现实里小朋友是什么样子就怎么写角色！）</p><p>神偶像话题直播之后的锁推：和幼女抢接机，美妙天堂的卡牌街机游戏，你们可以在游戏厅看到奥特曼银河格斗，美妙天堂的游戏和那个类似。</p><p>作者nyarura的推特：地点是偶像时间美妙天堂的第41集，秀香和嘎啦啦。秀香是贵族资本家属性偶像，嘎啦啦则是反派，这两个角色之间的友情十分棒！</p><p>除此之外：美妙系列的几个角色都在同人界被描绘的很病，比如以梦可爱为主的女主角梦川唯，天使偶像蜜柑，可爱(邪教）偶像金森真理亚，无自主的过于标准化反而让人觉得可怕的女主桃山未来。<br>当然，也有原作就很病的莲城寺红月，若菜，律舞。为爱自杀（未遂）的天羽朱音。</p><p>总之！如果你真爱这部作品请务必！！！！</p><p>请务必！！！！</p><p>请务必去看美妙系列！！</p><p>推荐观看顺序</p><p>美妙天堂（第1季）（天堂世界第一部）<br>美妙旋律第三季。rainbow live（彩虹世界第一部）（至高杰作）<br>美妙天堂（第2~3季）偶像时间美妙天堂（天堂世界第2~4部）<br>美妙旋律第一季·aurora dream（极光世界第一部）<br>棱镜少年剧场版1+2（彩虹世界第2~3）<br>闪亮⭐美妙频道（第1~3季）（超天酱的原型在第二季！！！！）<br>棱镜少年tv版<br>wacha美妙魔法</p><p><strong><em>捏他③</em></strong><br>ナナヲアカリ+寺田てら+心病系V家作曲</p><p>作为心病文化印象重大的歌手，在本作中也有其捏他出现于其中<br>超天酱有一句话“もしかして、私はダメダメ‘エンジェル”<br>这段的捏他一定是来自于ナナヲアカリ的成名曲ダダダダ天使</p><p>而为本曲作pv的绘师”寺田てら”在心病文化内也是十分重要的存在！（有画超天酱的同人哦！你们应该可以看见！）</p><p>到目前为止发现的内容就仅有这些，我相信之后或许能够发现更多！<br>也欢迎比我更了解V家的朋友可以写出来你发现的捏他！</p><p><strong>心病角色有许多种类型</strong><br>地雷女（但是地雷不能完全指代心病女，而且因为大势所趋所以还是单纯当作一种时尚比较好）<br>时尚心病女（会给自己贴很多元素来显得自己很”心病“）<br>货真价实的心理疾病（手臂基本上完全战损，很可怜）<br>亚文化（比较狂躁，时尚心病女会模仿亚文化心病女打很多耳钉）<br>厨二病（和心病属性有重叠）<br>电波系（和心病属性有重叠）<br>丧女（和心病属性有重叠）</p><p>典型角色：<br>纯粹地雷女《明天我是谁的女友呢》中的忧爱（货真价实的地雷，比ame病多了）<br>地雷时尚风格的心病女：本作女主的ame（糖糖，雨）<br>时尚心病女：亚帆（だい‘アリア的四格漫画《时尚心病女与心病女》）<br>货真价值的心理疾病：莉须香（だい‘アリア的四格漫画《时尚心病女与心病女》）<br>厨二病：雨谷小雨《魔法少女site》，roro（真实人物，直播跳楼的jc），ruru（以roro为原型，神圣撒娇乐队制作的音乐《ruru酱的自杀直播》中的角色》<br>电波系：神圣撒娇乐队的主唱no子（应该算）<br>丧女：待补充（不知道sin七大罪的抑郁魔王能不能算）</p><p>这些还请各位当作参考</p><p>《明天我是谁的女友呢》是一部很棒的漫画！请各位有空务必去看一下！</p><p><strong><em>·药物：禁毒看《变身》？变小鬼请闭嘴，然后去买白露社的《人间～the lost we lost》吧！</em></strong></p><p>首先声明一下，我对于致幻剂是否应该合法的事情没有明确的看法<br>同时，我也主张法律应该是基于主流且传统的价值观的。<br>同时我反对极端无神论或唯物主义的“人类就是血肉机器”的理论以及这个理论下食用精神类药物而忽略心理与灵魂导致治标（也就是抑郁的躯体化）不治本（抑郁的成因）的情况。</p><p>药物就和犯罪一样，或者说人类大部分负面的东西来源都是一样的。那就是环境。</p><p>战场上使用药物的士兵在回到国内变可能停止致幻剂的使用。</p><p>去过心理咨询的心理疾病患者生活质量和薪水会慢慢变好</p><p>建立了太多监狱而导致一个族群缺少父亲从而导致了犯罪率进一步上升。</p><p>大萧条时代家暴和酒精之间的联系…</p><p>根据以上的例子，我相信大家能够明白一些事情。<br>人的意志力很弱，我们的自由意志有但是没有想象的那么多。<br>根据环境，人会像是动物一样变幻状态<br>药物的初期成瘾性和使用率更多来自于环境。</p><p>作为一名因为压力而导致躯体化病理的人，我曾经使用烟草镇痛。但是在和家人与心理咨询师的接触中，我确实逐渐不在疼痛，在此之上也可以停止吸食烟草。同时睡眠也相对安定起来。</p><p>（虽然最近为了代入超天酱又开始吸了，不知道这次能不能戒掉:(；ﾞﾟ’ωﾟ’):）</p><p>不过在此要声明！绝对不要为了抱着“我想要和朝天椒一样，想要更了解他！所以我也要拿邮票寄信”的想法！</p><p>如果想要体验并且你确实焦虑的话！请做好“那生命和痛苦的死亡”的绝望之后凭借自己的意志选择香烟吧！</p><p>愿大家都能够活的更像是人！愿大家的心都能成为温柔的天使让整个社会环境的“黑魔法”一点一点消失！</p><p>✝️升天✝️</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;&lt;strong&gt;·心病女和御宅族只在一念之差！：评论区的内容也是躁郁男性承认欲望的展现&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Otaku们和anti们在评论栏中和vtuber互动其实也是为了让大家“快看快看，我在和她互动哦！我比你们更了解她！”的体现。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;·✝
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>无聊的遗书</title>
    <link href="http://yoursite.com/2022/01/23/last/"/>
    <id>http://yoursite.com/2022/01/23/last/</id>
    <published>2022-01-23T01:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-01-22T16:11:06.349Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>一直都没有能力，或是说被困在无力感之中而无法表达出的文字，今天终于能够实现了。</p><p>这是一封遗书；用于传达我的意志。<br>如果能够死，一定很幸福吧？因为在我短暂的一生里，有将近三分之一的时间在考虑如何才能获得死亡。我的家庭并不幸福，并不美满，可他们总能使用毫无破绽（大概）的假象来蒙蔽、伤害我。</p><p>本身并不想写我之外的事物，抱歉。<br>我 一直都 很痛苦。在步入学校之后，开始接受着两侧的痛苦，来自家庭、或是身边的人。痛苦不断的刺入身体，逐渐加重。我要被摧毁了。<br>我不在乎你所想。也许没法理解文字的含义，那不重要。越是想要你明白，我的表达力便越弱。<br>痛苦到底什么时候会停止呢，思考到底什么时候会停止呢？脑中的悲鸣与抱怨、以及各种颜色的痛苦感编织，点，线，面。他们根本不会停下来！颅骨中都被他们充斥，不再有器官存在。记忆或是思考，都是失灵的，很难再去工作的。写出这样的文字，也用掉了相当多的精力。<br>大概也许有很严重的精神疾病吧，但是有人说不重要，履行抚养义务的监护人说不重要，用行为说着，那就当它不重要吧。但是我痛苦，那又是为什么呢？臆病吗？我想我确实病了。<br>从来都不敢反抗。我害怕。每一个环节，每一个部分。从头到尾。我深知，曾在#家庭#中受到严重的精神控制。已经近乎无法摆脱了，我需要依靠它们的控制做跳板才能摆脱–这难道不荒唐、不可笑吗？就算网络上有再多清醒的、看似清醒的人，也不会来用实际行动拯救我。因为即将毁灭的人并不会有价值存在或是产生，完全不会。<br>我到底想表达什么？遗愿？是没有什么明确的遗愿的。什么都没有，灵魂也破损到不堪入目。我能且仅能明确的表达自我，现存的自我。我很痛苦，自然也没有什么话可以被你们所重视。那不重要。<br>不重要，我不知道。<br>遗书里也在否定自我的这位，一定会被投喂同情和所谓共情吧？又是否想过，你作为另一独立个体，共情同情但凡说出来都是施舍，会给我的痛苦更多养分成长？<br>自救，物质依赖——无论是酒精、尼古丁、或是SSRIs，都毫无效果，在这块像黑色丙烯颜料似的阴影上做着无用的重复的擦拭。<br>没用的。<br>我快到终点了。<br>物质自然也没有留下什么–当场烧掉，或是扔进垃圾桶，也不要给任何人。<br>今天的我是清醒的。<br>这之后，每一位都不需要再尊重我，可以随意嘲笑我。<br>我生前没有感受到幸福，但是只留下这些文字而去死的我一定是幸福的。终于能够自我实现了，这难道不幸福吗？<br>短暂的一生。<br>绝望、无力。<br><em>文字总是陷入强调“我”的情况，让人觉得很恶心，尽量的删去了。</em><br>别再见了，也不要祝愿来生。<br>灾厄，我是灾厄。<br>赐予我永恒的死亡。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;一直都没有能力，或是说被困在无力感之中而无法表达出的文字，今天终于能够实现了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这是一封遗书；用于传达我的意志。&lt;br&gt;如果能够死，一定很幸福吧？因为在我短暂的一生里，有将近三分之一的时间在考虑如何才能获得死亡。我的家庭并不幸福，并不美满，可他们总能使用毫无破
      
    
    </summary>
    
      <category term="Story" scheme="http://yoursite.com/categories/Story/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>PhotographB</title>
    <link href="http://yoursite.com/2022/01/01/PhotographB/"/>
    <id>http://yoursite.com/2022/01/01/PhotographB/</id>
    <published>2022-01-01T12:12:12.000Z</published>
    <updated>2022-01-22T16:55:42.712Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_184624.jpg" alt></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_184255.jpg" alt="20220121_184255"><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_184112.jpg" alt="20220121_184112"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_184326.jpg" alt="20220121_184326"><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_184412.jpg" alt="20220121_184412"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_183225.jpg" alt="20220121_183225"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_182945.jpg" alt="20220121_182945"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_182840.jpg" alt="20220121_182840"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_181116.jpg" alt="20220121_181116"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220105_194956.jpg" alt="20220105_194956"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220101_201950.jpg" alt="20220101_201950"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20211218_175258.jpg" alt="20211218_175258"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20211209_173226.jpg" alt="20211209_173226"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20211218_175825.png" alt="20211218_175825"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20211107_192021.jpg" alt="20211107_192021"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20220121_184624.jpg&quot; alt&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyunc
      
    
    </summary>
    
      <category term="Story" scheme="http://yoursite.com/categories/Story/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>I define the purify beauty</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/04/20/I%20define%20the%20purify%20beauty/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/04/20/I define the purify beauty/</id>
    <published>2020-04-19T15:48:22.749Z</published>
    <updated>2020-06-26T14:43:36.392Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>何为[真美]？</p><a id="more"></a><p>无论是常谈的具象美又或者是深层意义的需要有更多理解的抽象美，都有资格称作purify beauty。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;何为[真美]？&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Photograph A</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/03/19/%E9%A3%8E%E6%99%AF/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/03/19/风景/</id>
    <published>2020-03-19T08:53:03.000Z</published>
    <updated>2020-06-26T12:21:11.381Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20190512_194141.jpg" alt="风景" title="在夏天"></p><p><img src="https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20190701_185231.jpg" alt="风景" title="在日本"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://hi324.oss-cn-hongkong.aliyuncs.com/pic/20190512_194141.jpg&quot; alt=&quot;风景&quot; title=&quot;在夏天&quot;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://hi324.oss-cn
      
    
    </summary>
    
      <category term="Story" scheme="http://yoursite.com/categories/Story/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>关于我的一些</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/03/18/hi/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/03/18/hi/</id>
    <published>2020-03-17T16:52:51.000Z</published>
    <updated>2022-01-22T16:00:02.465Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>你好啊。                                                                                                                                                                                            </p><p>​                                                                                                                                                                                                        </p><p>​                                                                                                                                                                                                    </p><p>这是一个还没有完善的About Page，大概不会进行完善了。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;你好啊。                                                                                                                                     
      
    
    </summary>
    
      <category term="About" scheme="http://yoursite.com/categories/About/"/>
    
    
  </entry>
  
</feed>
